【突發】頭先收到個電話打黎，話我被禁止出境

頭先有個六字頭電話打黎
一把男人聲既電話錄音
內容大概係話：
呢個係香港入境處打黎既，
通知你已經被禁止出境，
想知詳情，請按一字
跟住我就收左線
有無人收過類似電話
係咪詐騙電話??
定係…國安部門 is watching me

明眼人都知啦

2020啦

即係點

我都知

詐騙

電騙囉，你估國安真係咁神通廣大咩

點解唔禁一

明眼人都知膠味重

估唔到有連登仔咁on9

淆底

分唔到真膠定假膠最後兩個post咁膠
之前咁正常

擺明騙案嚟啦

呢種詐騙係反送中之前已經有出現
唔係話自己係入境處就話自己係強力部門
呃人交贖金

我按一字幾次都無反應跟住自動斷線
無得玩花式回血劍了

製造白色恐怖

幾年前收過哩啲電話

人地食藍店就要影人大頭，呢個行為仲膠

唔一定！
之前係“你有重要郵件”

一定唔關運動嘅事，公司電話都收到

好耐無俾人抄過了

咪撚on9, 呃錢電話

哪有錢

按一再問候佢
利申: 已經屌到果位入境處職員七彩

咁各有各做係咩 我自己對依件事就冇乜意見
不過一邊叫口號 一邊批鬥返自己人做既野

唔到比人拉都唔知自己有比人監視是基本吧

問我地把撚咩
拑1字咪了解多啲囉

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

我成日都有到架啦
洗乜驚，呃錢電話黎
我老母琴日都收到，但佢深藍

呃人㗎 cut 佢線

弱智唔好上連登啦

樓主岩岩放番出黎？

間中都有，唔洗擔心

你已經死左

我撳九 佢都繼續落去

之後我咪好似別踩白塊兒 咁樣撳佢
佢仲同我rap埋添

Btw我今日都收到，一模一樣內容

所有未知來電都唔接啦
係重要事自然會再打黎

任何來歷不明嘅電話，我都會用英文講

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

你好 呢度係順豐快遞

係咪要將戇鳩post推晒上熱門先滿意呀？

比人呃咪就係你呢啲 喺香港做騙徒真係唔會窮

㩒完1用支那話講句打倒共產黨就冇事架啦

明眼人

明眼人都知啦 2020啦
都仲有人信 公園呀伯都仲醒過你
國安搵你？直接捉啦

傳開去，提下啲黃絲銀髮唔好俾人呃

呢幾年講過好多次有呢種形式騙案
而一直都有人受騙

呢啲電話最鍾意同佢玩到底

真心
今朝我都收到
5字頭嘅

早就收過啦
詐騙電話

騙局，唔能使理，驚就打去入境事務處問佢有乜理由

樓主咪騰雞先
㩒1字
再學下overmydeadbody咁

快d執野著草!
d狗今晚會爆你門 暴動坐十碌走唔甩

佢哋以前係扮中聯辦，話我知你黑材料，你冇秘密。聽日有人拉你返深圳，可以先畀保釋金。咁都仲呃到上千億。

入境處無權單方面禁止香港人出入境

只有法庭可以禁止香港人出境
入境處最多係幫法庭阻截

On9仲要擺上連登

答佢
自己人啊

以前就冇人信啫
但係最近可能真係會有人信
婆婆伯伯可能以為自己出過去遊行就畀人mon咗唔俾返大陸
大家要講俾老人家知

假

拉

你ID

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

樓主弱智?

咩叫電騙
電話騙案呀

好似你跟佢講「天滅中共」，佢會送錢俾你洗

呃錢電話唔關社運事

樓主坐咗幾耐？

電話騙案都咁大驚小怪

如果你無吹水嘅話
咁都信真係幫你唔到

你仲有個順豐包裹

你屌佢無用架
廣東話佢鳩識聽咩

唔係咁都信下話